大家唔好忘記雨革既教訓

928之後 政府一直拖 拖到民意消散就暴力清場
事後秋後算帳 不斷以不同的理由起訴佔領人士 逼害社運
仲有 黑警用示威運動做藉口 不停加強裝備 連水炮車都買埋
我地仲要犯同樣既錯？
不撤不散
追究黑警違法行為
要政府保證不追究六九、六一二事件